班冇料busking撚好心唔好出黎阻街獻醜啦

當條街係k房？出黎玩音樂好心花少少時間練下先 對耳仔好辛苦